想換手機 有咩好介紹

之前用開note 3 lte 想用返android機 有咩好介紹 價位3000-6000都ok

小米

note 8 $6150

世界大戰

邊隻model

有諗過 但冇白色